**Speed Boat Showdon**

 pada repo ini berisikan project unity dari game speed boat showdown.
 asset, dokumentasi dan gdd berada pada repo berikut [ini](https://github.com/bergtr/FP-Game-multiplayer).
 project ini memiliki team :
 - Dhani Yanuar Erdiansyah
 - Bernando Getar Pratama
 